曼聯影衰晒啲垃圾，不服來辯

影衰個六字

屌佢老味廢獌

垃圾到一個點（利申，曼）

急不及待自抽

eliminated from top 4 contention

放水姐，全力踢點會咁柒

恭喜曼聯直入歐霸